MI&AU Brasil é um projeto desenvolvido por um pequeno grupo de alunos do 5° periodo de ciência da computação UNIFENAS, que possui o intuito
de ajudar cães e gatos de rua a encontrarem um novo lar, criando uma especie de "perfil" para eles, para que assim as pessoas possam ve-los, escolhe-los e adotalos em poucos cliques!

